關於aw的心跳所有數據紀錄之間相差太多 正唔正常？

如圖，一分鐘之間真係可以爭咁遠？
你哋會唔會咁？
係正常定aw問題？
但我前兩日做過超聲波 心電圖 同驗血都話我一切正常 係爭24小時心電圖未出

推

有時唔準 唔係100% 睇你貼唔貼得正隻手腕

樓主你禁入去圈住果啲睇下係靜止定步行心率黎
如果係靜止教咁高就真係怪